覺唔覺立法會主席梁君顏好似俾人操控既人

呆滯既眼神

講野唔識郁既嘴

遲鈍既動作

我好懷疑佢係俾人操控或者落左降